青山警處百人聚集

有三位義士被拉，蝴蝶灣體育館門口有15架以上大小警車起碼2-30個防暴上緊gear！